[純猜測] 琴晚開會好可能就係共識發動全面民眾鬥民眾

最大既signal就係保皇黨出黎講全民抗暴

一直以黎政府都係強調警隊執法，呼籲市民割席

但一夜之後居然變調成抗暴自救？

呼籲藍絲出黎以不同手段解決

根本就係發動民眾鬥民眾

琴日由藍絲發動既打鬥已經害死左呀伯

今日上水再次發生由藍絲發動既有組織打鬥

會唔會就係政府已經默許藍絲用暴力手段恫嚇市民？

到底係邊個容許佢地咁做？
比721更恐怖既係係日光日白下發動

對於敵方發動民眾鬥民眾

不論你係文宣、勇武、冷氣軍師都要留意

民眾鬥民鬥最大既力量係轉視線轉移

將對抗政府既力量變成對抗藍絲

請香港人請認清楚

發動民眾鬥民眾極有可能令721日間化及平常化

請咁多位一定要團結一致

「以武制黑」

一定要清楚指出係黑社會及有可能由政府發動既民眾鬥民眾

會令香港人陷入藍絲，黑社會治港

即使文宣藍絲都要強調因果關係

如果香港人唔還擊就會釀成再一場既721恐襲

唔反抗就會有更多香港人被斬

今日仲要捉左個女仔，好彩最後無事

但想強調，你唔知道下個被捉既女仔會唔會有事

特別係由KBS都出左報導有最少兩單既女手足被黑警強姦

如果連黑警都係咁，呢班黑社會你更加唔洗諗佢地會有事

佢地極有可能已經被人默許咁做

香港人係自衛反擊，以武制黑！

係一群願意企出黎既勇武擊退黑社會，保護左香港人！

警察無能
藍屍自救
分化埋佢地囉

[文宣升級—要追上前線行動呀！]
解鎖新職業 — 郵差叔叔，速遞員！

唔好意思，手足，借個位，認同請幫推
發生好多事，好多怨案，令我地好嬲好嬲。但文宣一定要做足做好，我地係為正義而戰，我地從來都唔係暴徒！

當前重點係要將運動帶來嘅不便指向政府，並用深入淺出嘅方法同市民講，以爭取支持

佢哋可以鼓動民眾 我哋都可以

呢個一定係靠街坊

宣傳吧, 而家對家係搞民鬥, 即係全民戰爭, 冇人可以絕對安全
著黑衫會俾人打
年青人俾人打
女仔一個行街隨時俾人捉
黑白兩道而家夾埋一齊玩, 你點揀

Push

ousg

建議係be water

如果好明顯係黑幫攻擊既
1.夠手足>開戰，全面進攻，但要留意附近有冇狗想引手足中計
2.唔夠手足>撤，由佢地拆，等佢地走左再起

但同時間，亦真係會有普通市民會走去參與，如果我地動手先，會好肉酸（中立或藍絲，純粹覺得眼前既路障阻到佢，其他人被塞wfc)

1.嘗試勸服（其他替代方法）
2.可以考慮開一條線應付佢地，總之盡快耍走佢，唔好同佢纏擾太耐

以武制黑

求下絲打們唔好出街俾人綁架左就會係暗網內容
夾左上車就與世隔絕㗎喇！

pish